其實搞對家商舖真係劍走偏鋒 好易有反彈 反效果

我唔反對 唔割席
但對外 對國際文宣要點處理 點回應
係一個難題

黃背心都係類似原因收左山

推

push

唔會有人理
因為10.1焦點已經去左黑警開真槍近距離射中學生

黃背心似亂搞喎,
我地係針對美心,
不過同意要加強文宣

美心同福建幫啲嘢，整張圖會易解釋好多

呢樣又話唔得 個樣又話外國唔鐘意
想知孫中山個時係咪問哂有無人反對先搞革命
文宣咪叫周庭講D講返點解咪得

收皮啦

文宣確係要做好
莫講話外國人 本地淺黃淺藍都好多時無追得咁貼

外國人唔知點解我地要搞商舖
對文宣係一大難題
不過今日有開槍事件 暫時搶走左焦點
但對家一定大造文章 要諗對策

因為搞咗美心
所以美國唔通過人權法了

外國人唔鐘意呀

你睇清楚先啦

要文宣

呢 D 時候就係和理非做野
警察殺人，警方代表都唔會話自己做錯
我地呢班用唔到體力做野既人，就要用腦力幫手拆彈

所以就要文宣，勇武為我地流血，我地要正當化佢地d行為!

可以咁做嘅原因有好多
但同時外邊嘅人都一樣唔會理解

唔係話唔解釋
一係解釋唔到就做一次算

班野鐘唔鐘意都唔會出手幫嫁啦
由佢地廢UP囉

冇搶野唔割

屌, 拆唔撚掂咪話係共產黨派人出黎搞事囉
你班和理非同左膠唔係一早已經學識呢招既啦咩?

唔撚鐘意咪撤撚哂資佢囉
平時大賺特賺
一有事咩社會責任都冇

出面班人 唔係睇開連登既 撚知美心紅底咩
剩係見到你搞破壞

痴線 之前又話玩火唔好
衣家玩火啦 又話攪商鋪唔好
屌 返屋企玩賓周啦
攪親果啲都係親中鋪頭 大條道理呀

我提出問題 上面有班人唔理37廿一就屌我
希望大家要保持理性

知唔知咩叫「核爆都唔割」

你班冷氣軍師真係好撚煩
反彈彈彈彈你老母咩
又呢樣又果樣
人地謝狗日日出黎點都唔駛割你班仆街學下人地好冇

係

淨係用蟲魔法搞對家食肆咪得
睇下仲有冇人去食
藍絲都唔食

針對維護緊政權既商家
唔算對準政權？
定係尿意反彈

罷買算 唔駛突登破壞

無撚錯

無入去打鳩佢d員工已經好克制

咪就係

唔好直接屌樓主好冇，影響可能唔係好大，但係都唔代表外國咩都唔理。
我地唔介意，唔代表外國人一定會接受，依家係咪做乜都唔使考慮、文宣呀

多考慮、多文宣絕對係有益嘅。輿論戰線好重要。

而家開鎗殺人啦，仲諗咩民意反彈好唔好睇？你on9？
而家做咩都無人反對

不能同意更多

民意有用嘅話777一早收左皮啦屌你老母

因為你開 post 用既字有責怪用詞

@chowtingagnes

知唔知點解差佬咁高戰意?
因為佢唔洗理咁多
我地做乜都要顧呢樣顧個樣 縛手縛腳
加上重要唔係咁多前線鳩企
係咪想蠃架到底?重指意外國幫呀?

破壞一定令外國人都運動變差，文宣只能減傷，三思。

咪撚on9 人地理撚得你咩
自己國家商鋪比人搞都未必理啦

要講返俾外國人知道
Starbucks 元氣唔係因為外國品牌

呢個世界唔係有道理就大晒
點樣宣傳重要過有無道理
有d上左腦既人 永遠都認為有道理就大晒

The shops were destroyed because they are Pro-Beijing/Pro-Chinaxi.

破壞一定令外國對運動形象變差，文宣只能減傷，三思

你睇下對家啲狗可以出嚟講到為保安全先開槍射個手足
咁點解我地呢邊唔可以用文宣講返我地要咁做
對家會唔會篤隻開槍狗出嚟？會唔會話開槍市民唔鐘意？

外國社會未必理解，如果變成只得破壞，應該考慮下要點攪，因為你攪範圍太廣，變左破壞而不是針對，針對都可以配合文宣單一解釋，但整體破壞你講唔通，美帝幫你都可能係利益，拒都要做生意，自己諗喇。

下次拆完,再插番支日本旗/美國旗,有冇得諗

英文文宣要大力推美深，卜野家，狗鐵點解比香港人憎恨

唔係唔得，不過要列曬D罪狀出嚟，以正視聽。

劍走偏鋒 好易有反彈
咁平和既意見都接受唔到
大家唔好咁極端 咁敏感
我地唔係中共...

然後插支中國旗打個交叉

香港依家就好似處於總體戰狀態

同意

但外國人唔明

美國佬冇你咁低智
有文宣backup
針對紅金商戶係冇問題

我都認同集中搞美心同360先，唔係話語唔割嘅問題，而係無謂為左呢啲嘢加重文宣組嘅負擔

呢d時候係和理非出場既時候，請twitter同連儂牆戰線解釋。
除咗大力推開真槍射中五學生，一定要推埋點解搞鐵搞美心搞中資搞吉野

唔爆都爆咗 要多啲文宣解釋

美心又未去到黨鐵果個level

黨鐵直程放狗入閘打人，事後仲要支持d狗

罷食美心已經足夠, 唔洗哂時間破壞

前線已經對準咗敵人嚟打
如果仲有人唔明點解搞呢啲舖頭
係應該交返俾文宣組解釋 呢啲舖頭都係敵人 都係極權爪牙
而唔係掉返轉叫前線唔好做呢樣唔好做嗰樣

美國佬低唔低智我唔知
但你一定係低智

屌你老母班狗槍都開埋自己人都仲可以死攬死兜，我地拆d紅店就話咩偏鋒咩民意反彈，有冇用下個腦先開post 呀

不如你講下有d 唔偏鋒既方法對付對家ok?

掉班狗落垃圾桶啦

樓主係對，要加強文宣

加強文宣即可

總知大家要協助文宣，講番我地點解咁做
文宣！

好簡單, 只要同佢地講
例如BOC係State Owned Enterprise (SOE)佢地就知講咩
又或者講埋Maxim Founder's descent 講左d Pro-Government 言論就已經足

粒子彈有冇令到你覺得反彈？

係 淺黃老母開始想割蓆

件事的確係焦點嚟既……
只係要做多啲宣傳令其他人都關注埋其他嘢

你以為改個美心呢個名美國人就識你咩?

你可以開 post 話
搞對家商舖，幫手拆彈

針對返外國傳媒觀感：
1.目標商店好specific，並非任意搶掠。
2.店鋪被打爛係示威當中不罕見。
以上兩點我覺得係外國唔會有大影響既原因。當然要大家文宣行多步。

所謂外國觀感係重要既一環，但唔係至高無上。手足親力親為懲罰賣港賊，唔得閒亦無可能面面俱圓。

收皮啦！形象撚！

孫中山嗰時個世界未全球化

一直都係勇武先做 文宣後補

會唔會掉轉出宣言先 講明點解要咁做 先做 會比較好？

每次要清曬啲藍店

係囉，好似樓主呢啲冷氣軍師就最有效果啦

當對家開槍射子彈既時候

仲有仆街戇鳩仔係到話唔好點點點 會民意反彈

你就知道依個世界係真係有咁撚柒戇撚鳩既人存在

真係屌鳩你都廢鳩是

因為佢地係道德低地遊走
我地一直係道德高地企
道理標準會唔同
呢個係事實

福建幫要搞
美心之後先

支持警暴啊直頭係

今日咁多手足受傷
你居然走去擔心間死物？
我嬲到唔知可以點屌你

要文宣！

問題係除咗香港人冇人知咩美心唔美心

要文宣俾國際知呢D鋪全部係美心, 係支持仆街政權既集團

唔會，清楚解釋美心同福建幫好事
麻雀館就更加係人都知黑幫開

要文宣整圖，
之後大家一齊fb，ig，share 出去。

下次搞之前，宣讀其罪狀，解釋點解要破壞，得唔得?

大把人唔知賣左比中資

唔會
文宣有責任即刻follow
如果唔係要佢地黎把撚

我都覺得暫時美心未衰到要破壞曬佢啲舖頭
發起罷食好似已經夠
有啲驚有反對意見就要破壞好似變到文革咁
（定係我對美心未夠了解..）

唔好咁痴線la，
宣傳野要和理非做

其實美心旗下都好多下

又屈
細佬 你唔知對面做過d咩
唔好亂屈
如果我今日係冷氣軍師 我死全家
如果我唔係 你死全家
敢唔敢？ 唔敢收皮

target麻雀館嗰啲都ok
但係如果係連鎖企業咁咪唔好囉
即係話日日去book枱都ok嘅但係直接破壞就避免

外國係好多左膠
文宣

要用最簡明嘅文宣解釋到
大陸capitalism =香港紅色資本=包裝成外國餐廳/公司

就係你呢d道德撚搞死個運動

唔係唔做，係每次不用太多間，每次做要配合文宣，人都要慢慢消化，一次咁多間人地邊有時間理解你？你估個個外國人咁多時都去了解？都係個句自己諗。

搞完要解釋

有好野點少得建制派議員office

On9
你估外媒唔會查點解咩？
「名店冇穿冇爛扑食店」，有腦嘅都會去查啦

搞都搞左，唔好諗咁多，文宣出場，唔割

推啊 好重要架呢點

你覺得過咗就等於贏？
依家咁大機會過，你見政府有無縮先？
你預咗依場革命係長期戰役，四個月可以得到美國支持，幾個月後美國人一樣可以轉軚

文宣back up

當然要解釋點解要爆啲舖
但係更重要嘅係要影相啊
影咩相
係一間舖比人爆左 但係側邊嗰間無比人爆嘅相啊
咁先突出到香港人唔係亂爆
係事出必有因嘅爆

要解釋係真，好多人唔明

解釋圖要清晰易明

主要有外資品牌
所以一定要文宣 清楚解釋到比人聽

要講下就真

係你自己條仆街冚家鏟日撚日最鍾意企道德高地

我地係要嬴啊屌你老母臭閪 道德高地咁撚有用你自己企撚哂佢

唔好係都要人跟你個仆街戇鳩仔企

屌你老母見撚到有手足中槍 再睇到你依種死戇鳩仔就把幾火

搞就無問題 不過解釋下點解被人迫到上梁山咁

次次都有啲撚樣出黎講架啦懶係勁咁

解釋係我地和理非既責任

無限BACKUP勇武

係商店門口貼張海報標籤佢地係支持香港冇民主既支共打手，一清二楚

一早話要搞紅底商店 成班左膠屌我分化
今日爽到

彈你老母咩

啱呀,特別係啲外國撚唔知咩係美心唔美心

只要有解釋就無問題 前日夢到爆Starbuck嗰陣有鬼佬拖住一家大細望住 之後有手足解釋番Starbuck係俾美心代理 然後美心嗰太子囡屌過示威者係曱甴 話支持黑警 之後嗰鬼佬話明白嘅 支持我地 叫我地自己小心

黃背心一直都無錯到民心
佢地衰既原因係有部份人走去搞大台(即係同政府傾計同入議會)
同埋人地個總統真係一路KEEP住搞和談拎返哂民意
但黃背心就搞內亂 最後啲人灰心就唔出黎

完全唔同 黃背心一開波就已經搶野破壞古物

美國只會當香港係棋子
唔好覺得有道德光環
全世界就會幫你
割爆都唔割唔係一個口號 係態度

驚呢樣驚果樣就唔好學人抗爭

咪當外國班人on9同文宣冇效果
召喚獸同爆黨鐵 佢地全部都睇得明

我覺得噴下油 貼下文宣係無問題
但打爛嘢就最好唔好
主要係驚搞到業主或姐商場本身，而佢地最多做少日生意

洗撚外國人知
佢地知唔知都只會得把口
你估真係會有行動
幾個月喇？行動呢？

又「民意逆轉」

全盛時期民意可以逆轉幾多度

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

Show Blocked User - 中共玩撚完

agree, 罷食已經得

冷氣軍師收皮啦
引戰狗

你個傻閪
仲未知道屌道德撚個問題
以前我地屌左膠係屌自己人
而家問題係左膠係外國人
我地要點處理呢個問題
點解可以咁撚低智
少少問題都可以接受唔到
一講就暴屌
你地爭取緊咩係咪唔記得左？

今日荃灣優品360唔知有無
無都會俾人屈到變有

咁既然大目標係爭取外國支持
我建議大家應該暫停所有武力抗爭
始終用武力嘅變數比較多
用返完全和理非模式就能夠長期壟斷外國民意
長期落去就會贏了

咁怕反彈 就留屋企算

文宣講返呢d外國品牌都比中資係香港代理左

就當你同路人知道哂咩事
咁你都要同國際解釋啦下話...

幫手搭個道德高地出嚟啦仲講咁多野

just fucking tell them no vandalism is random that all the stores being targeted are either
(1) affiliated with the triads (e.g. best mart 360)
(2) Chinese-owned
(3) of Maxim's Group and its franchise (Annie Wu spoke at the UN, smearing the protests & protesters)
No vandalism is random.
END.

呢個真
而家真係少左好多文宣
尤其長輩圖

大家其實可以自己整

不如每次出去之前 上網問埋外國人批唔批準

有個美字
激嬲美國了 民意反彈了

香港無美國 歐洲既認受性
一早出左坦克車爆我地啦
你唔係以為我地武力可以推翻中共？
黑警都未搞得掂
唔旨意外國幫？ 你係真心定弱智？

唔好用藍絲永遠唔割類比外國人好冇
佢哋冇腦唔代表外國人係呀
佢哋只接受單一訊息但係外國人唔係，對家都想係輿論上影響佢哋，我哋更加唔可以放棄文宣。

其實打爛商舖真係有啲過咗火位，當年支那反日示威都專搞日資商舖。私人財產就係私人財產，唔會因為專門搞某啲商舖而影響減低。

有心幫你既自然會隱惡揚善
今日最爆一定係實彈開槍

今日淨係整亂，一毫子一盒網箱都無拎走過
外國係會搶掠，點同

解釋完又點？
幾個月唔見國際有咩行動

張關係圖同埋d 仆街老闆講過咩 掉番出黎就得

黃背心係有搶掠的

唔好潛水啦 出黎啦 敢唔敢啊？

我地要加強文宣同外國解釋

旨意外國幫？幾個月喇喎
有無咩行動出現過？
人權法？講左幾個月

同意，文宣手足都想幫手解釋
希望手足集中處理Starfucks，文宣主攻鬼佬左膠 "blood coffee" or "your favorite coffee brand in Hong Kong is funding thugs to beat up civilians"

咁咪要講囉 做定準備
你以為既野 係咪個個一定知？

推到有文宣！大家一齊上twitter 解釋

而且, 美國佬一早知邊間係國企喇

個運動過撚左四個月仲要問點處理個問題，你就真係傻閪喇，你自己都識講做多d文宣，咪直接係外國forum等等解釋lo,仲要今日拆既店係奶共既，解釋容易到極，唔係咁都仲要教麻？

Twitter

你真的只是個孩子

成日想靠人 OK你想靠人冇人阻你 咁你咪自己搞囉 唔好叫人同你一齊搞 跟你個套

咪咩都唔做去等人支持你囉 重現天安門好唔撚好 企係到咩都唔撚做等班狗打撚死你個仆街

自己講就兇狠 你係咁撚有道德既咪自己出去前線叫人唔撚好爆 自己去說服人囉 你知唔知點解你唔做啊 係因為你知道自己出到去前線根本冇足夠既理由去說服其他人啊

搶唔搶唔係我地控制
建議大字寫衰乜，新聞影出黎都好睇

屌你啦 連打黑警既心都無 外國點幫你呀?
今日你問心係咪真勇武夠黑警人多呀?幾多人係出黎企黑狗一出就走
你真係想人地外國幫你賣命 你出錢幫你打呀? 咪撚咁天真啦屌你老味 連條命都唔要既決心都SHOW唔到比外國睇 旨意人幫你

理咁多就唔會到今日咁啦

好似前日又一城，又搞m記又搞simply life又搞元氣千兩
外國人根本唔會知背後有乜原因
你之後可以搞文宣，但佢地可能已經連睇都唔會睇

建議整多關係圖黎做解釋
簡單易明

好簡單, Mark 低邊間係國企
再做文宣
隨時搵到邊間同伊朗北韓有關係
再叫Trump做野

孫中山個時真係搞梗革命
洗鬼理外國點睇
但我地而家係救梗美國幫手

你下次出去記得問外國人拎批準呀
如果你唔係冷氣軍師

你都識講同國際解釋啦，咁你仲徙時間係度同我地知道晒既人9up?鍵盤唔該一致對外啦ching

所以必需文宣

要有人整個英文版

翻譯定做英文
一係打定底 提早文宣
一係對家文宣後補獲

又玩理性牙？ 你唔支持同割無乜分別

文宣文宣文宣

你對準警察/政府嘅武力外國人起碼明白
但對商店嘅佢地唔會明白

你冷靜啲，所以上面咪話會做文宣囉

一係比建議
一係返屋企訓覺

推住呢條先

360度，
不過同意要做文宣

on99
你見外媒幾時歌頌你打黑警啊
外媒最鍾意啲唱榮光歸香港之類嘅和理非嘢
勇武抗爭係消耗緊和理非image啊

細佬 讀多d書 睇多d新聞

福建360，我堅唔覺有問題囉

唔係話完全唔好做
係話要向外國同香港社會解釋原因

商店等和理非金錢制裁佢地啦， 唔好暴力對待

人權法？

最近通過左兩院外交委員會
加左辣

好彩國際戰線唔係你搞

老老實實 好多人一早知個堆鋪係紅底 但係見到拆鋪都好反感 文宣唔係萬能 大家三思

你唔係777啊嘛 屌你老母
無槍又打唔過人 就醒醒定定搞好輿論戰線爭取支持啦

其實除左立場生果，其他傳媒只會話你地破壞商舖，唔會特別講果d係藍舖....

絕對讚同
前線手足可以諗下

係呀係呀 做乜都要為撚左個外媒光環打飛機 幾多手足係入面受緊呀?我仆你個街
外國人幫你鳩中共港共 你打飛機打到虛脫未?
班權貴WHO FUCKING CARES?
點呀? 又話核爆都唔割 我屌你老母
你咪慢慢比狗打再講聲多謝唔該 屌你老母

文宣大哂咩
問心烏克蘭革命同黃背心運動佢地堆文宣你睇過幾多？外國人接觸到你堆文宣嘅機會遠低於你想像

對準政權，搞理建制

同意
要出張人物與基構關係圖文宣

理建制今日d pffice空曬
點解唔搞佢地

彈你老母塊閪

tui

無偷無搶

我覺得可以文宣鼓勵罷食，但破壞店鋪就可免則免，因為好多港豬都唔清楚美心太子女做過乜又唔清楚starfuck、元氣同美心有乜關係，之前荃灣麻雀館被破壞我個深藍同事拎出黎講，我轉頭拎返義士被黑社會斬果條片出黎佢先收皮

外國人識鬼美心, 全部都係當你普通店鋪架咋

咁又唔係，孫中山搞革命真係對準政權
我地搞店鋪好似隔咗好多重咁

Starbucks 同元氣要文宣

搵人整個架構圖 show幾多品牌under美心

理撚鳩佢 我地唔係咩都要人理解
我地先係受害者
佢地知道呢樣就得
We r not saints

拜托了文宣組

一早都已經有黑社會斬人 伏擊企係反送中嘅人 其有咩後果

其實仆街個位係美心創辦人之一既太子女，佢本身無係美心有職位，咁唔通期望美心可以控制住條8婆咩?美心最仆街係寫蛋糕牌單野，但咁樣搞9 starbucks 同元氣其實已經有d搞到外國不滿，就算你解釋外國人都無咩興趣聽呢D 啦~不如主力對付中資公司，或者對準政權啦~

街坊行過都表示無咩嘢喎
知玩針對啲乜架嘛

我同意
要搞都係搞返政府好

點解釋都冇用㗎啦
反美心示威咩

要國際文宣

認同都要解釋 有無文宣部幫手

黃背心係因為文宣唔夠 同埋隨機打
做好文宣 針對奶共企業

有冇英文文宣護航

Push.

要用呢啲圖去show比外國人睇我地唔係間間都打

推到有文宣俾大家上twitter

要加強文宣 我地只針對中資
係鋪頭到寫埋佢地因咩死！

佢紅底就要打爛成間鋪 今次我都唔識點同身邊d淺黃中立解釋

正解

割你老母西啊
// 連打黑警既心都無 外國點幫你呀//
呢句嘢你自己打完之後覺唔覺得柒㗎？
外國幫唔幫香港 關班莽夫能事咩
大把第三世界國家 日日有人畀差佬射死 同 射死差佬啦
夠勇未
外國聲都費事出啦

重點係文宣同媒體啊屌你老母

我覺得塗鴉係無問題
但店內破壞就無必要

不割但要改善

咁你老母塊閪痛唔痛，使唔使屌多幾鑊？

咁就幫手做文宣
開槍殺人，打倒殺人政權

要向外宣傳點解搞元氣同starbusk
係因為美心

求文宣

你 on 9，屌你而加我地有個中學生心口中槍你話唔好搞對家鋪頭驚反彈？你個腦運作無問題？

呀 我屌你老母閪
成班手足係你口中講到一文不值
係咪你D國際戰線先係做野 勇武唔係呀屌你個閪
//勇武抗爭係消耗緊和理非image啊//
我屌你老味以為自己邊個? 我仆你個街
莽夫?嘩真係好撚大官威呀
分化撚咪係你呢D囉
無撚晒勇武 係咪你上去頂呀?契弟

除左黃背心，當年反日示威專搞日資一樣好樣衰
爆鋪真係要三思，可以噴漆、貼紙、罷買代替。

推。
Company accepts the police violence

去影附近唔同舖頭既對比圖囉
人地有腦會諗架啦

大愛左膠not today

文宣問題唔係勇武去諗
應該交比和理非去做

文宣

吳志森又出嚟

鏡頭前的效果是第一印象是一切, 唔會有人明或再花時間理你美心做過乜.

所以搞商舖只有負面效果

之前已經有長文講過，和理非就係要幫勇武解釋，而唔係指點或者指責勇武點做，點解今日又回到呢個話題上？

宜家民意無逆轉過呀 其他國家點諗係睇你文宣點寫 咪撚再話反彈啊分化撚

問題係手足畀警犬射、打、虐待
都唔等於外國人會自動同情你
亦都唔等於可以抵銷「搞商舖」呢個形象

搞黨鐵都叫解釋到
但係美心同埋優品360奶共
外國人只會理解佢哋係唔同意見嘅商鋪，而非直接跳去政權幫凶

要加強文宣 解釋番點解 隔離po都有講日本人唔明點解要搞元氣

我地要做好嘅野係文宣 唔係因為驚文宣唔夠而唔做

搞清楚文宣， 外人明白， 手足做野亦都唔會搞錯目標

你老母塊閪咁鍾意反彈,俾大家又反吓,又彈吓囉,
屌你老母反唇.

罷買罷食，但唔駛搞佢

自己覺得咁樣會唔會係外國眼中變成「逆我者亡」，只可以接受一種聲音，反對/對家就搞鋪呢？

利申: 同緊外國朋友兜

咁你有無共產黨背後撐你啊？

我地圍內覺得無問題無用，要解釋俾國際聽先可以爭取支持，場仗唔係淨係靠香港人打緊

其實 破壞 商場商鋪 感覺好差
有d人仲入去偷野放入袋 好痴線

agger

收皮啦
你老母，呢邊弱撚到一個點仲叫人step down
食撚屎啦

請大家善用不推文回覆

論彈性點夠你老母塊閪黎啊
依家排隊排到去維園啦

我認為罷食罷買就夠
我地杯葛佢，唔代表要去破壞

反而我覺得對私人企業留返係呼籲罷食罷買既程度先會好D

就係有冇強大後盾都好 都會比人搞 咁就緊係要搞鳩佢地啦 賀賀佢啦

笑撚死人咩

啱啱打，有錯的話手足請隨意更改

Why Maxim’s Group and its franchise are being targeted by protesters?

Annie Wu, daughter of the Maxim’s Group founder

- Spoke at the UN Human Rights Council, calling protesters “rioters” for occupying the airport and vandalism
- Spread misinformation about protesters during an interview with Chinese state media CCTV, making false claims about students were only participating in the protests as they had been threatened by protesters and “they have been mind-controlled”
- The founder and a former superviser of the school sponsoring body of Chinese Foundation Secondary School in Siu Sai Wan, she threatened the students who were participating in the class boycott with exclusion
- Arome Bakery and Maxim’s Bakery, both owned by Maxim’s Group, refused to write political slogans on birthday cakes for customers

要國際文宣！

唔爆都爆左唯有文宣補救，不過都希望勇武可以克制下爆店鋪行為，始終對自己人定外國觀感未必好睇。我唔知話外國戰線唔重要既人係5毛定鬼定真係手足，但冇外國勢力支持肯定場運動一早玩完。所以就好似勇武做乜都想和理非支持唔割一樣，和理非都想武可以接受下一d意見去改善。

你老母嗰塊仲正,排到大灣區啦,大把支那狗等反同彈.

- The founder and a former superviser of the school sponsoring body of Chinese Foundation Secondary School in Siu Sai Wan, she threatened the students who were participating in the class boycott with expulsion

sor for the typos

不割，真係要搞好文宣
要好像popo咁，勇武做野，和理非護航
搞美心，360就足夠，
再開其他中資戰線，驚文宣做唔切解說

我都覺好易走偏
其實罷買罷用罷食已經夠力懲罰佢地
打爛完元氣
D人只會覺得俾剝削緊揀食咩既自由
由其係元氣同吉野家
罷食去懲罰佢地仲有力過打爛佢地d野

外國都未開始鬧樓豬就幫手鬧返自己人
人地外國示威爆金鋪爆名牌
香港就爆親既都係餐廳/賣野食既
定係係有美心/360既股份？

下，邊度

補充一下
有五毛用過黨鐵同黑社會鋪想洗地
不過前者831 後者警黑合作
名正言順得多 解釋起黎都特別大聲

on99
打完黑警識得整文宣解釋嗰啲叫勇武

打完就淨係識叫人唔割、又唔考慮國際戰線，唔叫莽夫叫乜啊
依家邊個割邊個啊 屌你老母分化狗
真係咁勇武你就唔會咁得閒上連登做鍵盤戰士啦

孫中山搞革命嗰時 長期喺海外做演說 講三民主義
我哋有冇呀

你老母嗰塊仲正,排到中南海啦,今日天安門上面邊個係你老豆啊

周庭 GPHONE HOCC比你食左定點

相信今日大家除左淚水，就只有忿怒。
我睇左好多好多好多次個學生中槍既片段，真係好心痛。呢件事唔可以就咁就算，一定要推上國際。

我希望大家可以花少少時間send一封email去美國名嘴talk show主持人Stephen Colbert，請求佢係節目入面將香港警察開槍、企圖殺害學生既事公開，令全美國、甚至全世界既觀眾都知道而家香港既人道危機。

以下係template一份，歡迎修改/proof read。

（入到去揀Late Show with Stephen Colbert)

Dear Stephen,

We are a group of Hong Kong audience who appreciate your show very much. Your monologue is always entertaining yet it delivers important messages to the world on righteousness and freedom.

“Who kills its own kind on his birthday?”
CHINA.

We are writing to ask for your help as Hong Kong is now experiencing a serious humanitarian crisis. On 1st October, a HK police officer fired live rounds at a young protester’s chest. This protester is a high school student who is currently in ICU with a critical medical condition. Here’s the video footage:

As you can see clearly from the video, the moment the police officer fired a bullet at the protester’s chest, the officer’s life was at no risk. The fact that he was marching towards the crowd with his gun pointing at them, instead of stepping backwards proves that he was not self-defending, but aggressive. The shooting was completely unreasonable, violent and brutal. This is undoubtedly a violation of human rights.

Hong Kong people need your help to spread the police brutality to the world because there’s nothing we can do to sanction these inhuman acts in Hong Kong. Please, you are our last hope. If you believe in freedom, if you believe in justice, if you believe the very basic human rights, please feature this shocking video in your next Late Show with Stephen Colbert.

Thank you for your kind attention.

Regards,
Hongkongers

咁同盟會都係打清兵
唔係走去打商鋪

文宣要做好

前綫請自行決定行動， 其他野文宣部會處理

契弟賊喊捉賊呀? 屌你老味邊個分化呀? 消耗緊和理非image
屌你個閪 出黎講囉
我食撚左幾撚多淡TG洗唔洗REPORT埋比你知呀?仆街仔
我撚有叫打完唔做文宣? 但你唔好將國際戰線當係成件運動既關鍵 無勇武一早玩撚完左啦仆你個街 前線手足係咁比人打 你重係到講埋呢D咁既鳩野邊撚個分化呀? 重聲大大

反美心、福建幫香港人明白
係外國唔清楚
文宣組係時候要係國際戰線做野

對家已經有殺人準備，你認為對物暴力就會失國際輿論?
你知唔知曼德拉以前做過咩?
而家要做既野唔係束手縛腳，而係要發大對人開槍呢件事
做文宣做spin doctor係和理非既責任，除左叫人唔好乜唔好物之外，你又做左咩呢?

乜都話唔使理外國點睇 但翩翩又要外國幫手打救 即係想點 外國見到幫唔幫好

立場唔同就要打爛人地舖?
咁藍絲係咪又可以去打爛啲黃絲店?

今日核彈係黑警衝入人群開實彈，爆藍店係小事

john oliver都可以?
佢個show幾乎全部都係政治，佢有幾個episode都係講中共同極權政府

佢三個人演講內容 根本唔係講我地針對親中既行動
佢哋只係宏觀咁講成埸運動

有張圖
美心被破壞 隔離ok仲賣緊野

又有破壞後無拎過野
兩張都可以文宣用

Pish

做乜都唔割 只要對準政權
但係要多d解說同論述工作 講點解要破壞中資

我地係針對性

我只係覺得針對親中商店嘅國外文宣唔夠

罷食 貼佢美心連儂場就夠
真係唔好拆好難兜架大佬

美心大小姐上過聯合國屈義士喎

去到今日重驚反彈？
槍都開左

一定要文宣解釋，尤其是老一輩同中年人淺黃會get唔到，仲有外國網民

前線放心，呢啲比返我地和理非攪。要加大文宣勇武行得咁前，文宣唔可以落後

唔係一直以來大家都重視文宣，要打國際線
點解依家下下都話冇所謂？
唔係話要割，但真係要做好文宣比淺黃同外國人睇

其實好多野係應該要檢討，先會有更好既做法，都係果句。不完美，可接受，但待改善

冇人會理

搞可以搞,文宣要做足同埋你噴漆寫佢既罪狀出黎
要出師有名,我唔係民意撚,點都唔會割,想憤怒之中都可以有點理性
好似勇武同和理非係脣齒相依,憤怒同理性其實都係

大陸幾多人落咗來開以本傷人的行業啊
搶生意 搶樓 搶錢

的士
物流
地產

1間36x 抵啦
但唔希望搞香港人的商家囉

覺得噴野其實夠曬 打野有啲多左

搞商舖唔好話外國人唔明 大把香港人都唔知點解要搞美心

好多人問 點解搞吉野家 點解搞美心
其實好多淺黃唔係好知咩事
佢地真係會覺得示威者過份暴力

周街都係支企喎?

走去搞D外國品牌, 唔好話外國人, 就連D冇上連登的黃絲都唔知你地點解要咁做?

咁係消耗緊和理非image啊，所以先要唔割席啊嘛
勇武嘅合理性，本身就係黎自和理非嘅失效
而勇武帶來嘅畫面衝擊，就由和理非活動緩和

屌你老母你以為得你一個食tg啊，食左幾多啊，唔report正契弟啊屌你
食tg真係好勁勁啊，快啲衝上去送頭啊嘛柒頭皮，我就睇下有乜用

// 但你唔好將國際戰線當係成件運動既關鍵 無勇武一早玩撚完左啦仆你個街//
屌你老母無左國際戰線，成場運動好似魚革咁收左皮啦
魚革直頭勇武巔峰啦，磚雨、火魔法、打黑警全部有齊
咁又點啊
外國咪又係收皮
小販問題有無改善到啊？香港光復左未啊？

前線手足畀人打
都夠膽話 夠勇武外國先會幫
唔屌你係莽夫 你當我係on9㗎 死分化狗

收皮啦屌你老母

agger集中整黨鐵先la

你老母塊閪放大灣區俾人輪,反曬皮冇曬彈性啦,屌你老母

好同意冇勇武既話場運動一早完左，亦都係勇武行動先可以聚集到外國既注目，尼樣真係十分感謝勇武手足。但都要明白一場運動/革命唔係一直進攻就可以成功，都要先明白自己有幾多籌碼揸住。而家我地手上揸緊既籌碼確實好少，仲慢慢失去緊唔少勇武手足，同埋無論而家場運動進行緊/成功之後，我地都必須要有外國支持先得，如果唔係只靠香港現有資源根本就生存唔到，所以每一步郁要好小心。當然我評論唔到爆店鋪尼樣野而家尼刻對個運動會點，但確實有風險存在，所以大家先俾多d意見出黎睇下可唔可以改善。

收啦
你接受唔到就反效果?
慳翻啖氣幫手整文宣啦

罷食，貼嘢都可以接受，破壞就唔係咁好，始終唔係黨鐵

自己香港人會知，但外國人以為真係隨機破壞

屌，其實示威者幾高質素都好，都係被瘋狂抹黑㗎啦。咁又驚咁又驚，乜都唔使做啦

燒黨鐵又驚外國唔鍾意喇喎？

一單還一單
對付商店
物理攻擊真係唔掂
抵制同呼籲杯葛啦 （最緊要都係文宣

大灣區都反曬皮，咁排到去中南海個位點算

On9

On9又吹風向民意逆轉
逆你老母呀

爆多幾間添呀屌你老母

成班出黎帶風向
即係件事無做錯
即係手足們爆得好啦

文宣係和理非係背後做既工作
勇武前線做左咁多 後勤點解要怕辛苦?
每日狗會記者會都唔會怪防暴殺人啦

// 燒黨鐵又驚外國唔鍾意喇喎？//

係驚㗎
所以twitter手足有整懶人包解釋

問題係兜都有分難易
解釋呢家嘢唔係話畀左外國人就全盤接受

use your brain please

你有乜撚野資格話人耗緊和理非image呀?屌你老味分化狗 以為自己邊個?
我今日係黃大仙沙田坳道食左 TG呀 REPORT左啦 契弟 你呢?去左邊撚到?
日日都有手足送頭 但D狗無傷呀 再唔升級 無勇武係咪你去頂呀仆街?答我呀屌你老母
魚革D狗有冇出真槍呀?TG放題呀?咁黎比? 地形你又有冇計撚埋呀仆街?
前線手足比人不人道對待 唔係走去打係去乞人幫 我係莽夫咁你咪理想主義到爆既ON9仔囉
係呀你最撚醒呀 比狗打講多謝啦 自大狂分化狗

只針對美心！

無人話唔需要外國支持
但我想講過左三個幾月次次都有人出黎吹風話會民意逆轉
有邊次係有逆轉?

都係果包，即使你點樣升級都唔會夠佢地武裝勁，其他地方成功係因為得到軍隊支持，我地無。要認清自己有咩手段先可以同強大對手抗爭

一時又話排到維園，一時又話排到中南海，我淨係知你老母排撚到去大灣區啫。
詞窮呀屌你老母，大灣區都屌到你老母流白瀆啦。
幾時到你個屎忽上呀，不孝子。

優品360

問題係佢有冇好似黨鐵同警黑合作咁嚴重
當然我會話美心大小姐撐警=支持恐怖份子 但拆店始終比較唔好睇
早排支那人去/拆同塗鴉香港人繪馬導致國外名聲大增 大家都知道支那納粹咁醜惡
但拆店好容易會導致佢地將我地行為聯想成同支那人一樣咁只能一言堂
罷食、連儂牆呢啲比較溫和嘅方法接受到
雖然拆撚左元氣同starfuck係一個最快令港豬直接罷食 (冇得食)最快方法

不過都係果句 不完美 可接受 但待改善 我愛大家

係香港我有信心唔會，但外國真係好難講，當然可能係我地諗多左。

我今日響沙田
前日響金鐘無gear直接衝入煙度 都係咁啦 屌你

有乜資格？我去玩和理非又上前線啊，咁夠資格未？
錢又捐左、集會遊行又去左、鐵欄又幫手推，唔係殺龍巴絲啊，但係夠資格未啊

你咁勁使驚無人頂啊？你畀人 打死都no fucking difference啦，反正外國都唔會幫手；菲律賓啲警犬求其射死平民同記者都無人理啦
勇武唔夠魚革黎就開始賴地形，我屌你啦 關鬼事啊，依家問你齋係吹奏勇武有能用啊，你同我講地形

你咁勁你咪去打狗囉，我支持你啊
都係個句
無左文宣同國際支持，nobody gives a shit

冇錯
831 CCTV啊！！！！！

你老母條隊龍 增長得咁快，鬼追蹤到咩
你老母何止流白瀆啊，白帶淫水經血齊曬啊
習近平條鳩屌完你個口就到我屎忽啦，慢慢享用

正評
唔係反對咁做 而係要諗做完點做propaganda

美心太大 太多名
好似元氣呢d 可能有香港人都唔知係美心

要政府停機集思廣益

全停30多個車站

無 無人有資格批評 包括埋你呢條垃圾自大狂
錢又捐左、集會遊行又去左、鐵欄又幫手推，唔係殺龍巴絲啊，但係夠資格未啊
我無呀 屌你老母 得你一個有出力?
我唔勁唔洗扣我帽子 但勇武越黎越少人係事實 唔撚計班偽勇
我比唔比人打死都唔洗你條契弟擔心 我做緊岩既野唔撚洗你咁撚多口
仆你個街地形唔撚關事 咁關乜關事呀? 識唔撚識架你?兩件唔同既事你拉埋黎講? 當日地鐵同埋警黑勢力有冇出呀? 兩件事既程度已經係唔可以相提並論
有冇打狗我都唔會同你講 我做緊既野天知地知 都唔撚洗你認同
我無否認過文宣國際戰線 但都請你唔好否定勇武價值 你呢條自大撚

見到你呢D完全將自己擺左係世界中心既撚樣真係寧捨燥
BLOCKED BYE

我都覺得對準政權好重要
奶共嗰啲唔出手我地好難有原因破壞
今日見到啲淺黃開始有野講

對準政權
政權個D地點樣樣都有重兵呢

前線已經係講緊會終身殘廢
仲話劍走偏鋒就太離地la

煲大開槍已經夠做

黃背心係無辜都搞先收皮
只要我地對準對家就無問題

你老母條隊就大灣匪，你條女就排南亞，一人一條，俾支那狗，同南亞屌就啱，你屎忽就唔洗，留双眼睇老母同條女俾蝗enjoy啦。

奶共既擺買好正常，但我覺得未去到要搞埋鋪頭既程度。就算唔講民意依啲 單用成效黎講 都唔係好明目的同意義係咩，搞完又對政權無影響。如果純粹因為意見唔同又開多條戰線 會唔會愈來愈偏離本身既目標？

覺得無咩用

你一日半日咁做，無人會理你
你唔好次次都拆就ok

starbucks同元氣有啲難兜，miniso同福建360就是鳩但啦

樓主嘅憂慮絕對有道理，盡量做文宣解釋係必需，而唔係責怪樓主割蓆

少少野姐，唔會割
最多文宣解釋返

元氣同星巴克要解釋去佢地個大小姐出國抹黑
唔係單單政見不同
360就更易解釋
係得吉野家真係單純政見問題，呢個難搞d

錯晒，依家係俾班藍絲有位入呀🤦🏻‍♂️

深藍就點都入你
針對返淺黃淺藍就夠

其實美心果啲噴字就ok,唔洗拆
反而啲中資金融機構要好好玩玩

所以掟野好重要

美心出埋聯合國用fake news抹黑wor
反而吉野家就真係噴字好d

黃背心完全對住法國政府
何來土共式財主?

問題係咁樣只會沒完沒了，用晒啲注意力同時間清算依啲遲早拖死自己，咁多藍絲同奶共根本搞唔晒，應該對返準政權

藍絲搵位入 就出神獸
入佢老母咩

死撚左同拉撚左幾撚多人呀屌你老母
依個時候你唔係仲講話咩民意逆轉下話
一早歸撚哂邊啦屌你老母

blocked 咪block囉屌你老母
無資格批評，你當你邊個啊？大台啊？唔指責同埋唔批評都分唔清就返去你老母西度啦
我就係要咁多口啊屌你，你畀人拉去新屋嶺都無人知啦

否定勇武價值真係得啖笑
搞到勇武cheap曬就係你呢啲莽夫
以為得個衝字畀狗打就係好勇
仲夠膽話自己無否認過文宣戰線
邊條友一開始就話外國唔會幫拖㗎

沒有暴徒 只是暴政

不贊成破壞商場商場鋪，失民心呀

希望大家一齊睇返天琦既信，再思考下

開槍藍絲都未彈 拆垃圾中資就彈 香港人革乜命

有冇巴打熟黃背心
佢哋打嘅舖頭應該都有目標或者背景而唔係鳩破壞？

話怕外國媒體反彈個d
知唔知人地外國示威例牌有鳩破壞商鋪、搶掠
香港就算有目的地破壞商店都已經係好絲文
只係覺得文宣要做好d

咁你開post開好d啦

「琴日各位手足針對美心 中資公司黎扑做得好，接下落黎我地要比人知道點解要咁做」
已經係一個文宣效果兼討論啦
有無咁難諗呀

搞無問題 但文宣要做足d 等人知道原因 特別外國
其實食飯時間去元氣同佢d食肆門口派傳單 可能仲有效

既然唔拆都拆左，不如利用呢點係平日早上搞遊行，啲公司無藉口唔放人，幫大家被罷工

感覺只針對警察 同五大訴求就足夠 ， 其他既理得佢咩立場咩政見， 我地要比人睇到 我地容得下不同聲音，良知 對與錯 是與非 佢地就自己諗。

美国佬點可能個個知道starbucks係美心先，香港都唔係個個知道啦。

文宣應該focus 對家子彈，幫自己拆彈效果有幾好望下4點黑警記者會就知道。大家難道覺得佢地好成功？唔好玩啦